一人一間食過最垃圾嘅火鍋

富臨

沙角任食

稻香都垃垃地圾

火你老母

東城
狗都唔屌

沙田圍大排檔 所有碗都有積

尋日先食完

旺角花園酒家，爛布肥牛

富臨agger!

沙角

真係好撚難食

所有日式

任食全部垃圾

唔記得咩名，銀座酒樓果間 食過最垃圾仲要冇響鈴

壹火鍋
未食過咁難食的火鍋
走仲見到一大堆人排隊 前世未食過屎？

以前apm頂樓個間 好難食

堅尼地城間富臨

旺角富臨
啲肥牛既肥膏多過肉
諗起都想嘔

哇 邊到呀 巴打

花園
食親都柯

觀廣富臨
比錢食屎

agger

講起就扯火，前兩晚突然想食羊腩煲，去左油麻地間以前有炭爐果間試下大排檔風味，點知一上黎大大個煲，但係羊肉就碎濕濕得果十幾舊，D湯又稀咁就唯有叫火鍋料啦，鱔片水餃墨魚滑之類，再加個桶蠔啦。飲住金威等嘢食之際，阿姐揸住桶蠔問我駛唔駛洗⋯ 大姐，洗下是常識都要問？成148蚊，係咁意沖沖水都唔怕死啦！埋單6百8十幾蚊，伏中之最！

沙角係咪好平幾十蚊果間？

新廣發無得輸

東城

新星，成碟食物好似堆田咁上

新星又係愈黎愈垃撚圾，冇食好耐

之前係旺角果間小肥羊

富臨垃圾到已blacklist

講垃圾富臨一定冇得輸

個樣好得意

講垃圾
富臨真係無撚得輸

富撚

新星

富臨
狗都唔食

Agger

小肥羊

所有賣部隊鍋既餐廳

荃灣果間馬辣

東城真係難撚食到

新蒲崗長發